究竟蘋果發佈會會發啲咩？

Ipad
iMac
Airpod
都推出啦，咁佢一係開拓到新市場一種新產品，一係真係on9
唔通佢開發咗apple glasses